UK master 討論區

有冇人報左今日UK master
一齊圍爐傾下

No

有冇人有留意過london college of fashion嘅graduate diploma in fashion management

Lm 想報不過都係下年先
唔想virtual上堂

...張志明

我見Oxbridge imperial ug冇 business school. 會唔會ucl lse businesses 好啲？

Imperial 本身係Science focused
Oxbridge 就比較傳統, Ug 有嘅課程選擇都比較少, 唔似其他學校東拼西湊啲奇怪課程出黎.

個人認為business school 主要係學校用黎cap水, 對於學生黎講就學校名夠響就ok

有冇巴打報咗imperial 嘅engine master

報左imperial businesses school,
今年好似易入左好多

少左大陸人去

已經收到ic engine master offer

Oxbridge> IC, Lse> UCL, warwick

想問下報uk master手續係點？
同埋大既幾多錢學費（數理科）

想問IC啲course 係咪將人地一科拆開變幾科
見佢個master 一個sem都要take 6-8科core

報名費大約£100
學費一年 ~£30k, 非名校平一半都有可能

MSc每個term應該係讀6科 (MEng係5科)
又唔難嘅
每科一個禮拜上大概3個鐘lecture姐

MSc 3個sem: 6科+6科+dissertation

文科撚讀啲咩可以易啲喺英國搵到工

我諗應該有face-to-face 英國政府諗住六月全面恢復正常生活 同埋佢D感染人數都跌左好多

巴打使唔使interview?定直接有offer

咩discipline

多謝
但可唔可以講多小小報名
上網睇報master要搵間學校網直接報
之後又要俾reference letter又要考ielts

係唔係一定要上面既野？
個流程係點

有無巴打可以講下 Oxford MFE?

返香港入唔到行其實好事嚟

有無lse offer holder一齊吹下水